有無人係寵物店做過

而家有好多貓狗事故，可以爆下黑幕嗎？
例如新手入行係咪好快就掂到貓狗？

魚舖